點解岳飛可珍惜美麗？

男人老狗咁基

因為才值得秦檜勾手指發誓

因為佢感激沖繩的狗

首歌比utube del撚左